陳同佳都溝到女有野扑, A0 還有藉口嗎?

個心突然感到刺痛

溝女最緊要有自信同勇氣，佢有粒巨癦都有自信，而且有殺人勇氣；但A0多數係懦夫，單論呢點A0已經輸左，所以唔好講到A0既人絕對比牙佳優勝

利申：唔係合理化佢殺人行為，純粹議事論事

佢有錢

公屋窮過西

利申我個Package衰過牙佳

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

牙佳坐完可以開班教人

你咩情況呀？

推爆佢

證明主動出擊的重要性，比心機追下女仔就可以突破 A0

唔係掛 有錢要拎攞走受害人電話相機 再㩒佢户口啲錢出黎？

面皮夠厚又大膽到殺埋人
無女唔冧
可惜你的樣子如何…

你覺得陳同佳靚仔高大威猛?

得公屋得天下

佢粒墨識移位 點夠佢玩

屌，好撚sad

所以俾人帽

新潮文

呢d淫娃咁易溝

真係輸左